PS4初代機自動開機

尋晩玩完之後熄左機，今朝起身佢自己開左

可以點fix?

已廢彈碟制

我第一水第一日買，早個禮拜開始彈碟

宜家要拔電缐先出街

機底有舊膠突起左 搵張紙寫住'咪再彈碟'再墊住佢

對唔住囉
認字特警

以前部ps3都係咁，以為係部機廢左
點知原來係plus會員可以設定半夜自動開機更新

拆開個蓋 痴張膠紙係個開機制sensor度
以後用手制開機
之前都係咁 自己整番好

會唔會唔關部機事

巴打介唔介意幫幫手講詳細d
呢個問題困擾左我好耐

彈碟無架啦,換pro啦
我2年前買左3個月就彈碟
整完到而家都無野

殘體字唔好介意 我都係跟住佢咁做
但我冇t8螺絲批 用一字批扭開

彈碟真係好煩
就算廢咗開機彈碟掣都好 一耐咗多塵 d靜電問題又嚟

Thx brother
今晚試試先